【麻雀J】香港呢鋪叫緊糊，食唔食倒就睇你

對對糊混一色無花門清，
冇得自摸，一定要一同。

推

pish

文宣巴打幾有創意

好撚正

正

巴打想問下你係用ai定ps整

好靚

ai

四暗刻單騎

白底淺色字
改改佢
用黑/紅

!!

嘩第一次聽，好似好撚勁

有創意

一筒擺工 擺課 擺買

Thx!

好波

up

係四暗刻，爆棚。

Push

8月5日 一齊罷工！

光復香港 時代革命！

睡前一推

高質創意文宣

Share jor

Ho jeng

哩個叫坎坎糊 唔係對對糊

數漏左么九

細路仔唔識世界

好連正

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

我知，講係咁講啫
叫糊都唔一定有得食，
但唔叫就實冇得食

正皮你個創意

師奶會有共鳴

香港人超有創意！

推到有麻雀鋪幫手整

［一人一信］ 稿已已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

叫幾多飛？叫和理非

七區開花糊

好靚

呢個一筒好

仆街高質到你

正呀巴打

仆街幫轉發